寫「我愛香港」 譚小環免費請正義年輕人食腸粉套餐

《逃犯條例》修訂引來的風波至今持續，近日有網民在社交平台發文，表示見到年紀很小的前線抗爭者，寧願用錢購買保護裝備，也不肯留來買飯吃，結果民間發起各類支援運動，不少食肆表示會為「小朋友」提供免費食物，譚小環與老公蔡強榮經營的「渣哥 一九九六」是其中一間，並在facebook公布詳情：

【通告】
【細路，唔好餓壞身體】
由2019年7月31日，明天起
每天由10:00-21:00
凡正義的年青人（目測似就得勒（喇））
光臨渣哥任何一間分店
（銅鑼灣，德福，東涌）

用黃色Memo紙寫著”我愛香港”
（店面有紙，筆提供）

交給店員，就等於1張免費食券，渣哥就會免費請你食1個腸粉套餐，每人每次可以最多2份。
**本店保留任何最終決定權

有網民留言「感謝 香港人食肆」，亦有人說：「全力支持！我會過嚟幫襯亦會寫下-我愛香港！免費食券就不用給我。留畀有需要嘅香港年輕人！感謝你對香港嘅愛 祝生意興隆」

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

支持

難得

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

個賣相不得了

推

好感動

真·香港小姐

西環塗污中聯辦果次去 KFC 食飯 , 隔離有幾個後生仔夾緊錢食飯 , 果時真係想請佢地食 , 不過又驚唐突 , 而家諗番都好後悔 , 我做大人至少都應該出少少錢盡幫 , 果日因為發燒早走左無幫手後援都好唔開心

支持！

平民look靚女咗咁多

人靚，心地好

香港小姐

會唔會太有愛？

真香港小姐

睇錯幫年輕人食腸

真港姐